致藍絲

你地都知 有幾位烈士因為呢條條例冇左生命
呢個政府問都唔問 呢個已經唔關咩政治立場 係人格問題 對於呢個政府不理會你既生死 呢個政府仲值得你撐嗎？ 到你呢刻仲幫呢個政府 但到你死個刻 佢會理你咩？會幫你？

push

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

有人性就唔係藍絲啦

因為香港政府跟大陸政府一樣，都當人民是狗。